Скрипт для автоматического чтения набора справок F2, запроса марок и их списания

Для работы небходимо
1) установить пакеты из import (я всегда делал из pycharm автоматически), поэтому не использовал тут env 
2) файл F2.txt - набор индентификаторов справок F2 (вырезал в notepad++ из ReplyRest_v2)
3) запустить скрипт - он будет периодически (раз в 10 минут ) отправлять на УТМ UTM_URL (OWNER_FSRAR_ID)
запросы на марки с третьего регистра
4) другое задание будет опрашивать УТМ на предмет ответов и записывать в f2_marks.csv
5) по другому расписанию посылаются акты на эти марки